仲有冇人記得呢個廣告

03年播完呢個之後就有沙士

上年播完呢個之後而家有武漢肺炎

old news is so exciting